我到而家都諗唔明，點解會有人真心鍾意accounting 同econ

點解你唔鍾意?咪因為你廢到讀唔掂

可以咁講

經濟學其實係了解人性嘅學問。
人只不過係追隨著經濟行為嘅產物

人嘅好多行為都係原來錢作怪